一人一個醫學界講過會「致癌」嘅嘢

食煙 - 肺癌
飲酒 - 肝癌
講粗口 - 語癌

捱通宵 - 腦癌
叮飯食 - 胃癌
柯屎唔出 - 結腸癌

咖啡、醃肉、燒烤烘焗

搽牛油 - 腎癌
食餐肉 - 胃癌
食洋腸 - 食道癌

全部都鐘意食，咖啡奶茶仲係每日必須

咁快啲脫毒啦

成日揸女人對大奶奶會導致乳癌

食飯 > 食道癌

日日對住部手機 - 腦癌

腸仔火腿等加工食物

香港人嘅早餐係咪即係推你快啲死？

飲鉛水 > 睪丸癌

咸蛋 、 皮蛋 、 隔夜蛋…

最好都係食豬柳蛋

樓主=腦癌

醫學界未證實

呼吸

醫學界啵

咁都係變MK仔啫

anything

Sbt

你未見識過毒撚食煙啫

呼吸 > 有 free radical > oxidize自己 > 生癌

結論：人出生就係為咗生癌

咁你好危險

暴曬：皮膚癌

食煙：肺癌、喉癌

唔好叫咁多 ，冇益

痴線，冇啖好食

炸魚柳（其實好鐘意食）

真係唔好曬咁多

葵花子都致癌？？？

好似係指炒瓜子時用咗致癌物料

珍珠奶茶同黑糖都致癌

推

通風不良 - 氡濃度高 - 肺癌

所以依家好興咩「空氣清新機」

黃麴毒素

氡係元素
你冇鮮風 空氣清新機都冇用

夜瞓+唔飲水=百病根源

其實有D工返通宵更算唔算慢性自殺?

過期菜

報紙墊檯

改晒用膠枱紙好耐

其實想講「隔夜菜」，
但帶飯同時又想食吓菜，真係唔知點好